街頭碰撞起爭執 南亞惡煞擸棍兇2港女被捕

南亞幫又搞事，旺角揸棍兇人就擒！凌晨一時許，2名俱為48歲的本地女子，在旺角荔枝角道街頭一處聊天時，一名南亞漢剛巧路過，其中一名女事主與該南亞漢互有肢體碰撞，2人隨即爆發口角爭執。期間，南亞漢情緒激動，在街頭檢起一支木棍揮舞並作狀打人，2女當場被嚇至花容失色，由於擔心自身安全受到威脅，慌忙報警求助。

警方接報到場，由於該名南亞漢未能出示身份證明文件，經初步調查後，遂以涉嫌藏有攻擊性武器及未能出示身份證明文件將他拘捕，帶返警署扣留作進一步調查，案件交由旺角警區刑事調查隊跟進。

差佬做到野

抵啦 嚇到瀨屎就啱

48

又南亞狗犯案,屌你老味日日都有呢D新聞, 快撚D起集中營捉撚哂佢地啦屌

又一碌鳩打一船人
我識唔少南亞人都唔會咁做...

又係蝻？

驗咗眼未？

由於該名南亞漢未能出示身份證明文件，經初步調查後，遂以涉嫌藏有攻擊性武器及未能出示身份證明文件將他拘捕，帶返警署扣留作進一步調查，案件交由旺角警區刑事調查隊跟進。

張超雄去到幫我地南亞手腳未???